毒撚咪再FF自己有內在美

收皮啦

完全睇唔出毒撚邊度有內在美

我有外在美

大把
專一
友善
真誠

專一係因為佢地無條件去唔專一

錯
如果佢地有條件都會專一

毒撚同豬西內心都係好醜惡

只有少數係例外

佢地有條件就唔洗做毒撚

未有姐
好快會有

前提係要有正常外在美 , 人地先至會欣賞你內在美
唔係嘅話你幾有內在美都無用

呀婆搬唔起紙皮上車會主動幫
呢d做完邊有人理

毒撚邊會同成班人去做義工呀
你都on99

好多都癡癡地線

專零

毒撚先最得人驚。。。

p. s毒撚

多數宅喺屋企批評世上所有嘢

不嬲都好清楚自己性格可以好黑暗,好多連環殺手都係毒撚格嚟

Sorry lo

有冇幫過街邊阿婆推輪椅去街市買餸，佢話唔識點去

路過見到啲呀婆拎唔起車仔落樓梯係會幫嘅 呢啲小事好常見
但咩義工 動物呢啲 咪玩啦 毒撚多數都係內向格 單對單關心下人冇問題
義工呢啲團體活動 你真係推佢地去死算

性格極端嘅會叫自己毒撚
佛系嘅又會咁叫自己
其實毒撚係咪只係內向啲唔social嘅男仔
咁下面好多分支

毒撚我冇同事同朋友
有咁多朋友叫咩毒撚
你地講野都九唔搭八